香港警察選擇性執法 成700萬人防疫缺口

幾多防疫措施或法例都冇用

衛生署建議戴口罩可以唔聽
法例佢哋亦可以選擇性執法

真 我要全世界都知

算唔算做番件好事

如果藍店藍絲中哂，又唔錯

冤有頭，債有主
中哂咪入粉嶺搵人負責囉

又攪肥佬黎個仔
婚禮咁多人又唔理

真係特權社會

幾驚佢唔俾班藍絲除口罩
死哂就最好

支持班藍絲日日聚 日日攬頭攬頸

市民至多咪買黃店外賣番去食
班狗唔同呀
仲要出黎呃人工呃ot
怕乜

有冇TWITTER

推

班武警入場又唔量體溫

黑警沒有一個無辜